公司有條女同我講qq就爆煲 畀我即場屌撚到佢哭

早兩年又話就樓爆
又話乜春qq 港樓 bitcoin都係紫羅蘭定茉莉花效應
仲聲稱唔知乜春經濟學master
當場屌到佢哭😅v

辦公室做愛

會唔會太過份😅
一陣仲要同佢開會😫

😅